陳奕迅取消演唱會

收皮啦單春

只能說我輸了～

今次仲唔蝕到啲黃牛仆街
不過Eason呢鋪醒
起碼場運動唔使燒到佢度

咁多popo圍住等演唱會
你取消？

你諗下
如果紅館開場
變相晚晚幾萬人去圍理大

抵啦,唔出聲食兩家茶禮

又懲罰買黃牛既人

死暴徒搞到無得睇Eason

講緊你呀死黑警
我屌你老團

戰地演唱會

正常都冇心情聽,港豬除外

aggar

利申本身有飛

笑死
唔好話港星
咩國家明星都唔會再黎香港開show

慢性攬炒

除左tvb 係間廠
打飛機

支持 買左黃牛仆街行
要機會下次再買啦 之前買唔到

好在我冇買飛啫！

願榮光歸香港

買左第四行正價

好想睇

抵死 攞嚟賤

也許是你怕了

又一個event因為冇不反對通知書而取消 （我估）